\documentclass[10pt, a4paper]{jsarticle}
\usepackage{listings}
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\lstset{
		breaklines = true,
		basicstyle=\ttfamily\scriptsize,
		classoffset = 1,
		frame=tRBl,
		framesep=5pt,
		numbers=left,
}
\usepackage{here}

\begin{document}

\title{\vspace{-4cm}進化的アルゴリズム 第2週課題}
\author{情報科学 201511417 山崎健太}
\maketitle

\section{実験1}
作成したプログラムを下に記す。
\lstinputlisting[caption=climb.cpp]{./climb.cpp}
このプログラムは以下の引数を得る。
\begin{lstlisting}[caption=how to use program, numbers=none]
./a.out [size] [random_seed] [densy]
\end{lstlisting}

\section{結果}
繰り返し山登り方で失敗と判断する回数は200としている。
また1回の実行でstepを10000としている。

\subsection{密結合}
\subsubsection{成功}
\begin{lstlisting}[numbers=none]
%./a.out 130 1234 tight
...
climb search finished!
\end{lstlisting}
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=16.0cm]{./tight_suc.png}
\end{figure}


\subsubsection{失敗}
\begin{lstlisting}[numbers=none]
%./a.out 1000 1234 tight
...
\end{lstlisting}
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=16.0cm]{./tight_unsuc.png}
\end{figure}

\subsection{疎結合}
\subsubsection{成功}
\begin{lstlisting}[numbers=none]
%./a.out 39 120
...
climb search finished!
\end{lstlisting}

\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=16.0cm]{./loose_suc.png}
\end{figure}
\subsubsection{失敗}
\begin{lstlisting}[numbers=none]
%./a.out 39 120
...
counter: 9999
same_counter: 178
violation: 11
violator: 23 41 3 22 30 15 6 18 10 34 35 32 0 25 26 29 11 16 14
solution: 2 2 2 2 2 2 1 2 0 2 2 1 2 2 2 1 0 0 1 1 0 1 0 1 1 0 2 0 0 0 0 2 0 0 0 0 1 0 1 0 0 1
target:14
2:11
0:11
1:11
\end{lstlisting}

\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=16.0cm]{loose_unsuc.png}
\end{figure}


\subsection{まとめ}
\begin{table}[H]
\begin{center}
    \begin{tabular}{|c||c|c|c|c|c|}\hline
        type\textbackslash size      & 30 & 60  & 90 & 120 & 150 \\ \hline
        loose & S  &  F  &  F  &  F  &  F   \\ \hline
        tight & S  &  S  &  S  &  S  &  S   \\ \hline
    \end{tabular}
    \caption{条件表}
\end{center}
\end{table}
\end{document}
